龍門，特朗普，立場，出盡力做實事幫香港，但只要俾人帶吓風向，因為一兩件小事/抺黑全部割蓆

咁割法香港人仲有撚同路人咩

咪撚對同路人咁嚴苛啦

侵侵唯一唔認同

立場由上年已經高清影緊火魔手足大頭啦

你有冇諗過出post嘅同支持個啲post嘅都係五毛？

+1

幾時有見過藍絲唱衰自己友，同自己友割蓆
死攬㗎

黎黎去去都係果幾隻開post帶風

好撚多人帶風向屌立場 on99

用「唱衰」，唔用「抹黑」okay?

你做乜話反美旗撚通處係五毛？

成班風向撚，最想我地割

冇啊冇啊我冇講過啊

都要弱智先俾人帶到風向架

藍絲+熱X呢啲時候最落力架啦

和勇不割

唔好中連登D假風向計

照計呢招玩左成年。應該全部人都免疫。

你唔係以為出得呢啲post會係同路人下嘛

黃色批鬥圈

龍門

一兩件小事當然唔緊要
但如果係一兩件大事咁就唔好喇
一個錯誤換嚟手足唔知坐幾多年

建議下， 希望下次遮返樣

對同路人寬容啲槍口一致對外